黃之鋒寫”波斯語”, 嘗試connect伊朗人

黃之鋒寫”波斯語”兼接受伊朗媒體訪問, 嘗試connect伊朗人。

Gphone，

Connect國際，要學多d語言

Gphone

推

諗起燒山

唔驚得罪美帝?

美帝點會咁小家？

伊朗係個政權閪
入面啲人冇乜嘢

CONNECT CITIZEN 同 GOVERNMENT 係有分別

。。。伊朗同中共friend 底wor....

呢D先係真正既左，唔似D左膠左得嚟冇L用。

美國政府經常想connect伊朗人民反呢個神權政府

伊朗人民都想connect美國

伊朗人不知幾奶美 係個政權先奶共

佢之前BBC專訪話學緊泰文

CLS，侵侵直情想打鳩伊朗，佢點con?

伊朗呢個邪惡軸心國既傳媒會咁好死訪問GPHONE

去學返套乾坤大挪移啦

Gphone又得罪連登仔
連登仔認為伊斯蘭國家係生蕃
應該趕盡殺絕

[[[[

你終於識加xm

Retweeted, push

有無人見到d波斯文好唔爭氣咁笑左
sor

我都係copy, 仲要學

真係好羨慕佢擅長不同語言天份

伊朗人好多都好nice

呢條淺藍死左膠

呢啲post永遠見唔到熱狗同撐熱狗嘅偽本土派

睇下gphone會否學埋希伯萊文connect以色列人
米知佢系米埋 民主黨堆lor

革命前後好多伊朗人逃亡 / 移民左去美國
基本上同猶太人一樣已經係美國社會有一定勢力
例如Uber嘅CEO、Dropbox 同 eBay創辦人都係伊朗人

G phone

得罪伊朗同中共多d

藍C:佢一定同恐怖組織有關

做多咗啦

唔好輸比周庭

美國不知幾想咁做

唔明有咩好笑

你搞清楚D 國際關係再問啦..

Push

加油

咁似幾年前蘋果fb留言 d假 acc

又吹奏 deep state 既支持者

泛狗

舉美國旗啲Friend?

唔係伊朗傳媒嚟
ایران اینترنشنال

wiki話係英國base(疑似沙特資)反伊朗媒體

支共唔敢拉Gphone

本身都冇咩，依家黑衫加埋啲阿拉伯文真係成個恐怖分子咁

用英文算啦，用埋啲咁嘅文有損形象

黃之鋒: 我見嘅「共和黨」議員多過「民主黨」

連登仔成日嫌呢個屌嗰個
學下人啦仆街

要學習be humble

伊朗人好人過日本人

力推國際connect

Pish pish pish

سخت کار کنید و هرگز تسلیم نشوید

就係等登登上場後, 情況會改變哂, 到時就con到

政權定的市民呀，定唔識分

點樣知佢唔係用網上translate?

但登登pro Beijing 點con？

學用google translate

真 • 國際主義

好撚勁

點解唔搵朱凱迪，佢真係識波斯文

因為畀popo拉o左嘛

Popo

成材了

真係多才多藝
不愧係大將

圍堵中共

之鋒已經破解到聖火令上嘅武功

CLS

W

A

btw 朱凱迪好似識波斯語，去過伊朗進修同做自由記者

咩事

s

極權政府下生活嘅市民 可以點？

前排YouTube 睇返蘋果啲回帶片
啲伊朗人好客到仆街，仲要對女記者